[D7民賤聯] 期待左好耐可以同藍絲一齊屌老母......

機會黎喇！！！

可以言正辭嚴，同藍絲廢老同一陣線，明目張膽

屌柒民賤聯！

「口罩呢？

選票就俾左你！

收埋晒d 口罩去邊？

派得十萬個？

下屆一定唔撚投你地！」

求下你哋唔好再吹戴豬嘴出街